# Журнал изменений

## [1.0.0] — 26.06.2020

- Создана базовая инфраструктура (#1)
- Добавлено описание проекта (#2)
- Добавлены модели (#3)
- Автоматизирована синхронизация файлов (#4)
- Добавлено REST API (#5)
- Добавлен журнал событий (#6)
- Добавлена Rake-задача, запускающая миграции базы данных (#7)
- Изменена архитектура приложения на модульную (#8)
- Добавлено REST API для просмотра версии приложения (#9)

[1.0.0]: https://gitlab.com/maccelf/insane/-/compare/fb447119a608f9add5a6dd5d2b3e50348d0d5369...1.0.0
